［戰略］見好多手足獨自野餐 建議組隊

成日見到好多手足單拖野餐
落單係非常危險嘅事情
建議一落場就組隊 唔好怕醜 見到有人自己一個或者自己都係得兩三丁友 問一問身邊手足組隊
出得黎都係自己人 互相幫助
最好最少搵到10人一隊

組完隊之後 留意住自己隊嘅人 一齊行動
唔好落單 比狗打幫手搶人 就算不幸被捕都有人知
我地一路都進化緊 我覺得如果我地一落場就可以快速組隊 係好大突破 因為我地依家太散 反擊力唔夠

當個晚野餐完 大家可以同出生入死嘅手足交換tg
之前一齊組隊 默契會更好 出生入死過咁可以確保你地個tg group 鬼 以後入面嘅人可以推薦自己朋友一齊作戰 但不接受不明嘅外來人

又或者唔留tg 每次出黎都重新入新隊

21號金鐘見

勇武和理非 721齊聚

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我冇嘢講！

香港人 加油！

不割蓆 不分化！

[最後45分鐘緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

有時都想搵人組隊 但有時都會驚對方係鬼 好難信任人

推 21號金鐘見

我地要不停進步

721

真係唔好落單
盡可能幾個幾個一齊行動
有咩唔對路就齊齊走

大概都睇得出邊啲係人邊啲係鬼 留意下佢舉動就知
見佢唔係好投入個啲唔好搵
一有唔對路就同同隊人講 或者閃人 個啲就絕對唔好留tg

齊上齊落
大家分左隊容易啲互相照顧自己team 嘅人
當然 唔係自己隊嘅人 我地見到有難都要幫手

如果真係持續到落去
大家各隊嘅tg group 會安全好多
咁我地可以傾嘅野同做嘅野就更多

推

強帖

啱呀，呢個真係
成日發夢有人單丁俾人打又俾人捉
記住要痴住大隊呀
行動不便/知自己跑得慢嘅朋友更加要有人睇住你地先得架

我知道呢件事係嚴肅認真唔係講玩
但係大家諗下就好似打機咁 你地都會組隊互相照應
我地依家係更認真嘅事 要團結要群眾力量
唔係自己一個可以做到嘅事 所以組隊好重要
想有不同方法令大家安全 可以大家保護到大家

唔好怕醜呀唔好再因為咁令自己受傷被捕

勇武嘅更加要互相照應
得一兩個人 比狗咬真係好傷
團結真係就是力量

我地如果都可以分小隊係事半功倍
可以方便行事又容易溝通
我地每一次唔再係個體 係團體

推
利申 成日都單拖 有時真係幾徬徨

間中獨自野餐，反而集中力方面好啲。

記住搵身邊嘅人 同佢地講你自己一個 join佢地
我相信每一個人都肯收留你

其實開始混淆，好多所謂和理非，好似升級咗去勇武同和理非中間一個位置。

是

打Online Game 咁 自己組隊

覺得自己一個更靈活嘅唔緊要
自己搵自己覺得最好嘅方式去抗爭
只係唔想大家落單想大家安全

因為大家都進化左
可能和理非嘅位置由以前政治冷感嘅補上左

女嘅就小心。

係 我地靈活運用溶入抗爭中

希望有一日抗爭時可以同到你地組隊一齊並肩作戰

teamwork好撚重要

唔好單機打Raid

漏左句 最緊要一個都不能少

係 唔好怕醜 無論前線定後線都可以組隊保安全
逃生個時都有照應 不過組隊時要先觀察一下 覺得可信任就相信自己 唔好怕醜邀請佢入隊啦
不過比人拒絕都唔好灰心 你打機邀請人 都唔係次次成功啦

一個都不能少

大家一齊討論下 有咩可改進或者有咩建議

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

大家都係自己人 出得黎抗爭都係手足

我一個人方便我周圍行動 （自己鐘意周圍走）
不過唔否認有多位手足方便照應好d

係 有啲野單靠個人力量係唔夠 我地都係共同體

組隊打

覺得自己一個更靈活嘅唔緊要
自己搵自己覺得最好嘅方式去抗爭
自己小心安全

組左隊再列陣加埋全部人一齊戰吼 唔打得都睇得 一定程度可以威懾敵人，過萬人一齊戰吼一定

21號金鐘

push

打左咁耐都係單機

唔好單機喇 試下組隊睇下戰鬥力會唔會提高
同埋想大家平安

我冇野講

［Be Water 的真締］ 無論係和理非定勇武手足都好，請你地入嚟睇一睇

好似5個一隊fit d wor

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

單拖不等於落單，帶定工具就有你既位置

同意！上得戰場就係異性兄弟姊妹！大家無需擔心尷尬！我地要互相守護對方！每team至少要5個人一起行動！

好高質

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

無所謂 自己覺得幾多人一組先合適都得 最緊要互相照應

721見 香港人加油！

天琦

我地如果進化到一落場就自行組隊 之後有足夠默契
甚至之後仲可以防內鬼攞料
一定殺班狗同港共政府一個措手不及

無錯！唔好再落單比狗捉！

好！樓主好有心，感動

希望大家平安 要贏一齊贏

我一日轉幾廿次職
組唔到隊

呢啲應份做嘅 大家集思廣益

可以要到後期緊張關頭時組隊保平安
有個照應 作戰或者逃生時都安全啲

自己搵自己覺得最好嘅方式去抗爭
大家加油小心

推！話說依家有幾多個職業可以選擇？同埋一隊入面有冇邊個職業一定要？

尋狗

尋廢老

組完隊傾下計 吹下水 士氣+10

前線/哨兵/傳送兵/仲有咩 一齊諗下
隊入面有咩職業一定要應該可以現場自行安排 睇返自己team 想行咩路線 同埋因為唔知到時組到嘅隊員有咩技能

721見

Good!

係呀 投契嘅仲可以下次再組過

Push

出到黎搵人組 唔好怕醜 我見到好多人都單拖 或者得二三個 可以組佢地 組成小隊會安全啲

我都想有朋友

見到好多人孤身作戰 出到黎組隊搵同伴一齊作戰啦

組左警察咪食得屎...

21金鐘見

唔知對方會去到咩程度